做咗半年天仁茗茶 你問我答

有咩好推介

可唔可以唔好玩電話 沖咗我杯茶先

見到你上連登喇小姐

最近成日飲913奶茶加珍珠

用明治奶真係正

珍珠用咩料做 好好食

沖得最多係邊杯飲品

睇錯 做咗半日天仁茗茶 有咩好問

起勢係咁不個啲粉係乜黎？糖？上次第一次叫左杯珍珠奶茶 不左7次 下次唔敢飲

Can’t agger more
返工成日偷鮮奶飲

唔知
但要煲 落糖焗 再過食水

珍珠奶茶/奶綠
瞇埋眼都識沖

奶粉
一杯唔會落7匙奶粉咁多 應該係兩杯一齊沖

奶粉
一樣嘅飲可以一次過沖幾杯
所以可能係試過沖緊四杯
涷奶茶一杯要兩匙奶粉

糖係用果糖
倒入機度
撳掣落

我見過啲鋪頭嘅檸檬發霉
想問係咪會照用

其實乾唔乾淨

老細係咪好要面嘅人？

上次飲杯 愛玉綠茶。
以為係普通茶葉沖果種綠茶，點知係似抹茶果隻。真係好唔夾，好難飲…

樓主覺得咩最好飲
我就最鍾意飲香芋奶綠

你係咪果個肥婆

我諗至少我哋鋪頭唔用先
見到壞或者林咗就會即刻唔要
但其實啲貨送落嚟要用一個星期左右
發霉應該避唔到

我認為都係乾淨嘅同埋我哋自己都會飲返公司啲嘢飲 只不過可能沖比自己之前會用熱水消毒消毒先再沖
至少唔會係自己鋪頭唔夠膽食返自己啲嘢

淨化見過幾次唔了解

你個杯應該叫特上鮮綠愛玉冰茶
係用綠茶粉溝水沖

如果你想要愛玉綠茶要嗌抹香綠茶加愛玉

唔鍾意芋頭
同埋沖香芋奶綠比較麻煩
但都好多人嗌

唔係

最唔肥係咩嘢飲？嗌無糖係咪真係少少糖都唔加？

求鮮奶綠比例

沖茶有冇加啲化學野

好中意洛神冰茶少甜加珍珠

要識天仁staff難唔難

飲乜嘢冇咁肥真係唔知
但咁你係嗌奶粉類嘅嘢飲 就算無糖都會少少甜 因為啲奶粉本身都係少少甜嘅

其實本身肥就唔好飲咁多啦
我有個friend差唔多日日都飲一杯
成個胖妹咁
佢就係叫微糖嘅

綠茶多鮮奶少少
糖同埋冰就隨心啦

冇

係咪可以叫茶濃/少奶

之前嗌無糖 我見住佢都不好多糖倒埋入去攪 咁正常一杯其實係落幾多糖
我鍾意飲珍珠鮮奶茶同埋香芋鮮奶

可唔可以珍珠奶茶走茶？
我想飲黑糖珍珠鮮奶 可唔可以咁嗌？

幾錢一個鍾 聽人講係最低工資

覺不覺香港天仁好飲過台灣
之前係台灣杯珍珠奶綠好難飲

邊度有得搵天仁pt

樓主暗瘡大肥仔 見到佢沖都唔想飲

可以

佢嗰啲係奶粉嚟㗎
糖係用果糖機撳出嚟
每一杯set好嘅糖都唔同

唔可以
兩樣都唔得
但你應該可以黑鑽鮮奶茶加珍珠走仙草
其實係因為如果忙嘅時候啲客咁樣嗌沖野飲果條友會亂所以唔得
你諗下鍾意飲嗰個人本身已經要背好多野飲點充就明

其實係睇地區唔同
個地方忙啲嘅話人工會高啲

未飲過唔知

嗰間鋪頭招聘嘅話會留電話喺出面你打過去就得
或者直接問佢請唔請人跟住填form

叫開913少冰半糖加珍珠勁好飲
但有時覺得貴會叫珍奶半糖但就好難飲或者熱913都勁淡
唔知點解

點解用左鮮奶仲要加奶粉？

Apm分店？

913茶味點都濃郁過紅茶
同珍珠奶茶冇得比
熱嘅可能係因為沖熱飲要落多啲奶粉
下次可以試吓茶濃

落咗唔會再落奶粉

到底有咩咁好飲?

其實就咁嗌913會唔會加糖
平時就咁嗌都好正常冇糖
上次係旺角買 一飲有甜味 難飲到掉撚咗

好唔好pay

用中式茶黎沖奶茶又盞

上次叫左杯凍香芋奶綠
但係飲落唔對路 唔凍+酸
飲左幾啖行返轉頭換
啲奶係唔係擺到過左期

糖同埋冰點會係隨心

本身會加糖
如果你無特別要求係會照加糖
但多數會同你講建議無糖
問你要唔要無糖

成日叫香橙乳酪綠，整好似好煩不過好好飲

係喎平時買有問 唔講都唔覺
有糖伏到

放係度賣嗰啲913茶葉係咪平時沖嗰啲嚟

珍珠奶茶係用奶茶同茶精?
珍珠鮮奶茶係用鮮奶同真茶?

有無discount
我家下要落樓下買黎飲

正常會加糖
要同佢講無糖

唔好
但叫做係返得開心

最鍾意珍珠鮮奶綠
有冇啲少人嗌但其實都好飲嘅推薦

邊間分店啊
好難會唔涷
酸直頭係好離譜

同埋甜度同冰有得改 所以咪話隨心囉

平時飲開香芋奶緣 想問其實有冇得叫佢多香芋？

Old seafood

全部都係用真茶
啲茶係用茶葉即刻沖

幾錢人工 同埋做part time 易嗎？

有

Around $4-50/hrs
唔易

有咩requirements？
好唔好做？

可唔可以請我飲杯茉香奶綠

有得改唔等於隨心喎
佢都係有個標準跟架喎

成日咁多人排隊 會唔會加料?

成日飲珍珠鮮奶綠
有冇得嗌多奶少茶多珍珠架

岩岩試左杯新野飲
伏到仆街，化學綠茶，有陣塑膠味！
全糖表示極甜，極難飲
都係913好飲

都係有茶 我唔要有茶

又多一條友中伏啦
仲要愛玉有少少酸，同隻綠茶既甜味撞埋，我果日飲半杯就掉

其實係呢個人工嚟講比較辛苦
所以先話唔好做

忙嘅時候連幫唔幫你加料都冇時間諗
個腦淨係諗到呢一杯嘢飲點樣沖

冇飲過見到隻色都唔開胃

咁賣茶嘅鋪頭 好難沖一杯冇茶嘅嘢飲俾你
係唔得㗎 配方入邊一定要有茶

屌你老味
嗌完少甜重甜撚過普通版

珍珠奶茶同913奶茶係咪唔同茶葉？
珍珠奶茶係用咩茶？
btw, 真係唔知有得叫茶濃
如果我叫913奶茶茶濃少奶少甜少冰會唔會好麻煩

樓豬唔理我

係咪可以多珍珠

用咗幾耐嚟背啲配方 返工頭幾日有冇試過沖錯

請我飲杯OK?

用果糖已經可以blacklist

條友落錯左

驚自爆唔答

平時好少飲呢啲，直情未飲過天仁，
邊啲係用奶粉，邊啲用真奶？
邊杯真係落足料最抵飲？

點解成日開水龍頭 個啲水係咪生水

珍珠奶茶係紅茶
913奶茶係人蔘烏龍茶
少少麻煩但係都可以接受
反正你嗌咩我哋都要沖

睇漏左
其實我覺得乳酪都幾好飲 我諗呢個算係少人嗌

然後覺得桂花金萱隻味好難聞

我想要discount
港島九龍新界？

可以
沖俾自己嗰陣落兩份嘅珍珠

其實頭幾日係唔會掂到沖嘢飲
起碼都要一頭半個月
學識點樣整珍珠同埋沖茶底先

張Menu上面有寫鮮奶類別嘅就係鮮奶

有兩個水龍頭一個係食水一個係生水
如果你叫常溫或者走冰嘅話會落少少生水

如果珍珠奶綠叫茶濃少奶多珍珠會唔會比人打
茶濃係咪即係多啲茶？定有唔同茶底

試過係一間勁多人排隊既分店買
成杯野淡都嘔 飲水仲好
其實有冇得拎返去換

自備杯好似有平 多唔多人自備 會唔會麻煩到你地

我就隨和啲嘅 唔會打你 但正常心入面應該會屌下你
茶濃係會多50 M L
麻煩係因為本身同一樣野飲可以一次過沖幾杯
但如果你茶濃茶淡多奶少奶就會改變左個份量令到唔可以一齊沖

有
照理態度唔好太西
就會換返俾你

平$1
唔會

點解唔係落食水

有時見到條人龍真心鄧沖野飲果個辛苦
對手冇停過

屌打錯 自膠先

如果太離譜嘅話其實都係沖飲嗰個人自己問題
忙得滯沖錯左其實都唔係話冇可能

普通水果綠茶同高纖水果綠有咩分別？
水果綠好好飲

淨係飲913茶王走甜

點解香橙綠茶咁好飲?

香橙線茶好好飲
係咪真係用真橙沖

我都覺好煩 對唔住大佬
咁即係少奶就多啲茶啦 下次是但叫一樣
同埋我見你地每次沖完一杯都會洗
隻手全日都浸水好似好辛苦

好貴

一個係普通綠茶粉一個係高纖綠茶粉
我都好鍾意飲

好容易沖
最開心就係見到佢

唔好返天仁啦 pt ft忙撚到痴左線 收夜嘅話放23:30一定走唔甩 仲要ot無補水架

lm

做咗兩年路過

睇嚟巴打係做街鋪喎
我哋商場舖通常收早啲

因為係真橙
每日朝頭早榨三至四十粒
賣晒會睇下時間幾點決定在榨唔榨
因為啲橙汁淨係可以擺一日
所有果汁都唔會過夜

珍珠奶茶 同 珍珠鮮奶茶 有咩分別

係架，手上面既疹就係咁得嚟

日日朝早會榨橙 檸檬 同葡萄柚 同埋唔會放超過24個鐘

睇邊間分店啦

珍珠奶茶用奶粉溝茶 鮮奶用明治奶溝

一個奶粉一個鮮奶
飲落口奶粉茶味會濃啲
鮮奶嘅話會好重奶味

有冇客主動過黎識你
過程係點樣？

好憎d客問呢個問題

飲落冇乜分别

自爆先 港鐵鋪
狗也不屌

新開既？

港鐵舖十隻手指數得晒

鮮榨
係咪即係西柚

返邊間

勿相認

無錯

幾錢人工？

我就pt嚟既，時薪好似已經到頂

之前試過係誠品叫左913奶茶加珍珠 少甜
佢同我走甜
好撚苦

辛苦曬

天仁好似特別多靚仔staff
係咪專請靚仔

鐵觀音雪糕點整
好好食

忙到肺都甩我先得46.5 識人新入去比人壓價41.5 cls

多珍珠洗唔洗加錢？

上次第一次飲洛神㳼茶 睇英文係xxxx green tea 以為無伏 點知酸撚到仆街

用雪糕粉溝水開漿
以前係落鮮奶開，但依家變咗用水

70度水溝雪糕粉 倒雪糕機

冰*

唔洗

呢間野抵佢愈做愈大
又用新鮮橙 真茶葉 日本奶
貢茶果d都愈黎愈少人幫襯 反而韓國人就好鐘意

我希望你係講緊我

想J下巴打

新人jj

點解你地做野咁撚慢

有冇嗌少甜先？正常甜應該唔會好酸喎
btw自己係飲開走甜

多人嗌 少人沖 每沖一杯洗一次機 好撚煩

唔夠人返工好合理

天仁長期唔夠人 想做自己一個見工就會請

我仲估緊你返邊間

有冇消息話就黎開分店咁
明明日日咁多人排到長龍
但分店咁少

好撚鐘意飲天仁
香芋奶綠 香橙緣茶

港島九龍就唔知，
大西北就新開咗兩間分店

點解好多時一間鋪都係一個人負責沖茶?其他人負責收錢，包裝咁

請夠人先得架

究竟913茶王係有糖定無糖
試過有次飲係甜既
但係都試過有次係無味

個香芋點整？

收咁夜 好似唔係好多間

如果old seafood沖會無糖
pt就有糖 都係個句落單時講清楚啦

有經驗pt幾錢個鐘？

唔撚係啊 屌 仲要無人工加

旺東？

試過間舖得一個staff沖野
但係出面條隊好長
個staff發晒脾氣 大大力擺杯野飲係枱上面
沖完又大力dum 走個攪拌器
閪撚到

點解最近周圍都無仙草

上次玩命叫多甜差啲死

請人有幾難

天仁fb拍埋片有詳細教

請人唔難 留得住人先難 大部分做夠2個月就走

天仁好多staff閪到爆炸 連同事我都頂唔順

傳聞天仁係地府有分店叫天仁冥茶係咪真？

星光行果間去親都唔多人
銅鑼灣誠品同沙田連城係重災區 覺得班staff好慘 做呢兩間應該會崩潰
vcity 旺角東 太古城誠品緊隨其後

你落去驗證下 好行唔送

咁花園街個間呢

見過最閪既客做左d咩？

點解我去ifc果間咁難飲
橙同茶好分離
橙又好淡味
反而葡萄柚綠我覺得好正

In 天仁，I trust

有咩隱藏menu?

我去韓國都飲貢茶
不過一杯要40幾50蚊hkd

其實如果嗌左多珍珠嘅話係會畀平常份量多幾多？

屯門等左我42分鐘
Ifc等15分鐘以上都係好常見
法國幾多人排都好
都係一條友沖

佢平時賣果d茶葉，係咪買返黎自己可以沖到913鮮奶茶果隻味？

係

睇你嗰度忙唔忙嘅啫

邊係

原來可以嗌多珍珠 下次試吓先

烏龍茶有分好多種，913係其中一種，所以理論上係可以。

得一條友沖我壞疑係特色

洛神係落最多糖嗰隻

係咪已經冇咗福圓薑茶同薑奶？ 夏天就話冬天先有 ，但係冬天去親間間都話冇

發夢好似見到公司想清哂D愛玉所以停仙草

洛神冰茶又酸又苦係咪正常?
之前飲到嘔 落單係咪要叫加糖先甜?

手調飲品耐好正常
買嘢唔使等呀

係！冇涼粉！

冬天有賣過一陣 但係而家停賣咗都有一段時間

仔唔知但女一定唔靚

新年做到死下死下早知唔拎雙工

15號開始已經停售
通常係因為每間鋪都係煲一轉薑茶，賣晒嗰日就唔會再煲

我仲要搵命博返曬初一至初三 個陣做到想屌自己

因為沖野飲嘅機器得兩三部

係咪全線分店都要返足初一二三先有雙工

本身係有
多數建議無糖

晏晝兩三點

因為愛玉無人買
要清貨

鑽石山有靚女喎

請完人之後訓練到佢可以出嚟沖野飲要一兩個月
呢一個月佢唔走先至係最難

元朗啲女幾靚

少囉 上環果間都有
其它就去親都唔多靚

Ifc收錢果個都靚
但好西

其實都係隨意俾多少少
特別係夜晚嘅時候啲珍珠唔夠用
未必真係多好多

點解冬瓜茶成日賣晒
入多啲貨啦好撚好飲呀

我知你做邊間啦巴打

邊到41.5 以我所知 全部46.5以上

同你店長分區傾一傾

得一兩部機
其他員工根本幫唔到啲咩手

留名

我知你邊間了

你咪係囉

銅鑼灣誠品難飲到痴線
叫珍珠奶茶可以得水味
仲要有次行過聞到臭味
其實間間鋪嘅水準真係爭好遠

似乎又相認多個

咁都忍得 ？

依家已經春天啦
薑由12頭賣到去2月15號
三個幾月仲唔夠咩
又要出去買薑返到黎又要切
朝頭早又要煲好多樣嘢
想佢停好耐

洛神冰茶係世上最好飲既野

點解可以咁難飲
奶味好膻！

應該淨係酸
唔應該會苦
呢杯野如果你係唔鍾意飲酸野唔建議試

可唔可以唔好用機打 成杯野飲到底有四份一係泡

Same
我嗰邊忙撚到仆街
日日爆營業額
俾三工我都要考慮下

我嗰邊唔係

屌呀
巴打做香港定九龍區？
即係個仆街分區搞事

唔關入唔入貨事
朝頭早會煲定冬瓜糖
賣晒會睇情況決定（幾多點）再煲唔煲
所以基本上你越早嚟買啲嘢就越齊

我嗰邊都唔係

你番幾多日 人工點樣有咩福利

Agger

試過等40分鐘

只可以講人人口味唔同
有部份嘢飲我都覺得好撚難飲

好仆街呀個分區
以前明明都唔係咁，但今年無端端就改咗要返齊先有雙工
屌真係勁撚想辭職

鑽石山？

次次都係飲珍珠鮮奶綠 多奶
但係點解完全冇奶味 反而仲好濃茶味
應該點嗌先會奶味重呀

唔用機打點充
如果唔忙會幫你隔走啲泡

驚自爆
成間鋪頭個個都係連燈仔

試下嗌茶淡

好彩我間鋪無仔

最主要係有獎金會計返營業額嚟拎
全職份獎金都幾和味

辭啦 我個邊都開始逃難潮

都有絲嘅

我答你 唔係返足先有

用個mixer 搖咪得 啲茶用機打完起哂泡 之後加冰再打又再多啲泡 大佬我飲茶定飲泡啊

等我辭職嗰日爆鳩個分區一穫

正常所有凍野一定要用機打

如果杯野輕 你叫佢沖過啦

多口問句 你分區係咪女人

連登好多人做天仁茗茶

鮮奶綠
試過想加仙草 兩次都話冇晒
有次嗌 竟然話冇鮮奶 俾佢大到 諗唔到要飲咩就走人

係 矮女人嚟
好想爆埋佢名

香芋鮮奶綠 少冰 微糖 加珍珠 無得輸

放心啦 天仁高層有上連登

爆啦

收咁夜 加上呢個答法 再加埋係女人 營業額又爆
我完全知你講邊個

好似特別多

幾錢個鐘

我嗰邊唔係呢個

港島？

我唔係收夜，屍巴先係
不過都應該係佢，佢有個公廁英文名

香橙綠茶好好飲

對，個姓有兩個k
睇嚟巴打係高層

高層

我見hysan嗰間有成14k
但真係好忙好辛苦
我覺得你地唔止值14

係我平時四圍八卦姐
天仁好多八卦野聽

想問下其實有冇得嗌8分糖？次次嗌全糖又太甜 7分又唔甜，每次都唔同甜度好難捉摸呀

啲芋泥點整！想係屋企試下整

試過幾次等9個字左右 仲耐過食餐飯
而家好得閒先會買

我都番左1年pt 最忙個陣真係會燥 每個人平均要1分鐘沖3-4杯 再加埋d客成日都唔用腦問'我杯野沖好未啊' '點解我打後個號碼叫左 但我個杯都仲未到' 呢d問題 真係會嬲 唔好同我講人工包埋

明架啦

呢啲問題我地係收銀食曬 做埋關公

點解成日無仙草
仙草好難整咩
仲有試過3次珍珠鮮奶綠無落珍珠

當你做到第三年，唔忙嗰陣都會好燥
聽過最on9係個客話佢出面泊咗車，可唔可以沖佢嗰杯先
你泊車關我撚事咩

屌 呢個真係好撚on9

我都比人叫沖左佢個杯先 我就同佢講 想買野就排隊 冇優先就收左佢皮

我通常沖沖下講到呢d問題 我就會比條單佢自己睇 睇下我地沖到邊

去買野飲聽到啲人催都覺得燥
眼見廿鳩幾人包圍間鋪都重要買
你唔係睇唔出要等阿？

最慘係已經棟咗個牌，
雞乸咁大隻字寫住要等幾多分鐘，
啲人都仲係會買完之後問要等幾耐

好癲，成日買都要排最少15分鐘
但係太撚真材實料忍唔到口

冬天點熱飲 又要催人個d仆街 熱飲唔洗煲架仆街 佢會自己發熱架

早排沖熱飲真係沖到燥 杯杯都鮮奶又薑 沖都沖到死 明明營業額比起平時低但係仲辛苦過平時

香橙綠茶d味道成日都好唔一樣
d橙汁有無溝水同落糖架

d橙汁係真橙榨出黎
你食橙都唔係個個一模一樣味啦
橙汁就唔會溝水溝糖 但整你杯野飲既時候會落綠茶落冰落糖
唔鐘意糖可以無糖

有咩咁撚好飲

農產品好難確保味道一致

放心啦
我聽過唔少客問點解去冰要落冰

唔落冰點樣咁快凍呀

有冇得茶濃？

點解茶葉蛋可以咁好味
次次經過都買茶葉蛋唔係買野飲
其實茶葉蛋係咪冇咩人買 好驚有日唔會再賣

香芋奶綠

唔係㗎都幾多人買茶葉蛋！

高纖水果綠茶好好飲

今日飲左杯好撚難飲既抹茶乳酪
係我嗌走冰問題定點
個隻yogurt係咩yogurt黎？

芋頭加糖加水
應該上網都有得學

有無得多香芋？

睇人工都大概估到你邊區

正解
但我哋唔可以同個客咁講

有熟客就會幫佢落 唔熟就

個人認為一定要全糖

吓 洗唔洗一個月
一兩個星期 最常沖既都識晒啦

因為係無時間教人/比佢學沖野飲
1黎嫌佢慢 2黎後排都好多野做

仲有一樣好撚on9嘅嘢
啲客成撚日問用幼飲管定粗飲管
你咁撚大個人都唔撚用過腦諗下
啲珍珠唔通攞嚟吊味咩
仲有熱杯蓋
成日問支飲管插唔插到入去
你老母個閪都生到你出嚟啦
插支飲管入去有幾難呀

買一送一先唔抵做
做到狗咁營業額反而少左

後排都未學好 點會比佢上去沖野飲

我個邊成日問有冇奶蓋 最離譜問有冇紅棗桂圓茶

個個又問點解加珍珠又唔得
終於離開咗薑

我都只係嗌左七分
仲要飲落啲綠茶都未打得勻
反而橙味個隻好好飲

我哋會拎個明冶紅色蓋俾佢睇同佢講話有

洛神花同烏龍冬瓜同菊普都好撚好飲

究竟插飲管入熱杯蓋有幾難
粗管係插到入去架你老味

d人仍然會西住臉問「而家唔係冬天咩」

學到新野

天仁快啲加人工同請多啲人啦

發夢好啦而家加人工煩撚到
仲加少左

分薄啲獎金

請人唔難，
但請極都係蠢西

返工熱到要着剩一件短袖

一啲就教完就走

我地會教班港女分秋天同春天

成日6 7點去買已經話我知冇晒橙汁
冇香橙綠茶買 好傷心

好彩以前係唔使考試就可以加

求薑奶配方同做法

好好味 未試過

想問好耐 點解913冇鮮奶茶？

我覺得呢個最好飲
自己本身唔太鍾意飲奶類飲品
不過就見仁見智啦

913有鮮奶茶
係冇熱既913鮮奶茶姐

因為熱嘅好撚難飲

咩線索你會覺得我係屯門

香橙綠茶同香芋鮮奶綠真係好好飲
綠茶粉絲

幾錢人工

呢個反而未試過

有個同事試過拎去煲黎飲 痾到七彩

你講野方式

搵日試吓先
我素食撚唔飲奶果啲
佢啲洛神花真心正

水果綠最好飲

咩時間少人排隊？
次次都好多人
有時真喺唔想排
但又想飲

點解有 d 鋪嘅熱飲永遠都唔熱

你咁講即係你係屯門

凍913奶茶加珍珠半糖少冰 神一般

間間鋪頭都唔同

標準係60~70度 可入口既溫度
你想熱d既 可以落單既時候叫加熱
咁就確保你杯熱飲 一定熱到飛天

呢個推理完全唔正確

幫你煲到滾晒

點解冬瓜茶唔可以半糖？
7分甜都係甜得濟，不過又好鍾意飲

加盟費要幾多

份量問題 配方冇得再扣

因為個冬瓜汁係冬瓜糖磚黎 杯野唔會再另加任何糖
7分係落少d冬瓜汁 再少就無乜冬瓜味

有時同屋企講佢地都唔明
913奶茶 （hold 3秒）少甜！！！！ 再（hold 2秒 ）加珍珠 少冰
大佬啊 我地要禁咗你熱定凍先可以禁埋其他選擇架 唔好逼我記你嗌咩啦好嗎

成日有人叫冬瓜茶無糖

只能說是大西北，唔再自爆啦

d人會直接話要913
我春知你要茶王奶茶定鮮奶茶

打好晒啲咩少奶茶濃之後話要熱嘅

所以而家會背書咁背，
先生你係想要913茶王奶茶鮮奶茶定冬瓜茶呢？

聽你哋大讚 聽日買返杯香橙綠茶飲下先

茶王同奶茶有咩分別
奶茶又同鮮奶茶又有咩分別
兩句ko你

點解上環啲人成日都黑口黑面又沖得求其？
試過幾次買都沖得好淡，
依家寧願行去中環飲茶湯會

我地係急口令
買一送一嗰陣真係不停重複

一擰轉面就反佢白眼

成日會發生麥兜情境
我 客
菊花普洱茶
唔好意思菊普賣晒
吓咁呀……蜂蜜菊花普洱茶呀

唔知點解 好多人排隊個陣 硬係有幾位師奶問係問唔洗錢

我通常問要913 d咩
然後d客仲要望一望個menu先答我奶茶

見你都係天人部隊，比個正皮你
btw咩區

中意飲我？

我地個名

雪糕問可唔可以少甜

你好似係0.3糖兩匙奶210茶加冰加水

有人問完913係咩，之係問可唔可以轉綠茶我冇言

聽過913奶綠

所以我學精左，啲客叫完第一杯想叫第二杯之前即刻問要凍定熱啊？

香橙用新奇士橙先榨

今日先同我客係茉香呢兩個字糾纏咗好耐

香橙綠茶好撚正 但我想知有冇香橙綠茶加珍珠依個配搭 係咪會毀左成杯野

奉勸各位為健康著想唔好再飲
回頭是岸 戒左佢吧啦

水果類加愛玉好好味，升華

有d西客好中意之後改單

利申：從來唔void八達通單

我會答「名黎之嘛，一樣架」馬上秒

係喎 醒唔起可以加愛玉 我每次去天仁都只係叫913奶茶加珍珠同香橙綠茶

食唔食腸仔蛋？

唔會
個人覺得好撚好飲

有你依句聽日就試下咁叫

Same

void八通達真係玩死人 信用卡機錯數真係想搵條友出黎打

Btw 樓上有人問點解唔開多d分店 都要請到人至得嫁
天水圍新開個間 客仲多過元朗個間 但長期得一條友沖
仲要港鐵站d垃圾保安成日趕人

胭脂紅茶都冇胭脂啦！熱紅茶之嘛！

睇到咁多位同事講嘅嘢我真係好有共鳴

913鮮奶茶

同事們有冇玩盡鐵觀音同可可粉

有
凍朱古力
朱古力咖啡

答咗啦，但冇用之後問鮮奶綠有冇得茉香

一個人自己沖好緊火，一陣一張單十幾杯真係屌出聲

漏咗朱古力沙冰
不過唔好飲

樂富(or觀塘線)請唔請人？
有無電話提供

每次出新野就係我地發揮創意既時候
今次仲要打孖上

做全職易請啲，電話自己搵

鐵觀音奶茶

經常有大陸客問可唔可以用微信，收唔收人民幣，我答佢呢到係香港

香橙綠茶半糖加珠多珠

今日一杯都賣唔出

之前成日聽啲客話唔該想要杯天仁茗茶
好懷念

正常 仲要咁撚貴

奶冰沙，甜度珍奶少甜

今日成晚都係一個

係咪溝晒所有茶類

係咪千色匯成日走去後樓梯食煙打機果個女仔

想番pt
係點交更？
有無話每星期要番幾多個鐘？

出黎係比同事飲

I know that feel bro

可以打電話去問
wtsapp交
睇邊間

仲未有開工利是

其實我覺得有食飯津貼已經可以慳好多

Google search搵唔搵到啲電話？

老細對眼好撚大 次次好似睥住你咁

正常半個月一次，睇店長，可以返六至九個鐘，最多九個鐘。

正路openrice應該有

加一

食珍珠咪得囉

ching ho ball

但難飲到呢

係都係收新台幣啦，人民幣死去喜茶

我覺得好好飲喎 我飲微糖

只講廣東話同英文

咁你要就試下冬瓜鮮奶，香芋鮮奶
真心覺得唔錯

利申:我重口味

冇得加盟

鮮奶綠有冇得嗌茶濃

沙田都有喎

乜春都得

天水圍都有喎

試過哂 我係創意王黎，差在未自己買啲士多啤梨黎試整台灣隻士多啤梨味奶茶

點解有時甜有時唔甜
果糖部機唔係部機自己出份量嫁咩？

有咩特別配方分享下

旺角東嗰間特別唔好飲

如果你叫香芋鮮奶綠你仲可以叫加珠少珠多芋茶淡多奶走冰微甜加蜂蜜添

試下咁叫個收銀都會打你

可能係新手記錯沖錯

鮮奶沙冰 其他一樣，係個甜度係珍奶半甜，又靚又好飲

仲有環保杯同英文/普通話

即係0.5糖啦

係 諗住神秘啲，我直情覺得可以做新飲品賣返$26杯，不過沙冰就不了

有時啲人比啲樽裝唔哂 又要問佢點

香橙綠茶定香橙乳酪綠好飲d？

以前都做過細舖台飲半年

人工唔高

前排想做返

原來連鎖都係人工極低

三十幾蚊起頭 要考試 仲要做完一年都係40頭

心諗 不了

珍珠奶茶個茶底其實係點溝?

紅茶 加 奶粉

我係想知個紅茶底係咪有溝唔同茶葉

我有問過staff佢話溝幾隻，我勁好奇想知

係咪換咗珍珠來貨？上次去cwb誠品嗰間飲落冇以前嗰啲咁香 得陣甜味

我叫個箱唔同咗，奶粉都唔同咗

紅茶葉一包包黎，溝我地都唔知

我地只係開左包茶 加甘草

見到樓上問呢排點解冇仙草
想講呢排次次去冇仙草 咁叫珍珠又冇珍珠 差啲調頭走
仲有叫一杯點樣先可以拎膠袋 加錢得唔得 次次問佢都話冇膠袋 但叫多杯果啲就有

之前食過鐵觀音軟雪糕
而家仲有冇？

d嘢飲，會用煲過嘅滾水沖定直接用水龍頭水沖比d客?

袋有分單杯袋同2杯袋等等
你買一杯佢話無就真係無哂單杯袋

香橙綠茶加珍珠

飲過黃大仙個間 柯嘔左4日
全日就係飲過佢個杯

不過依家有時都忍唔住飲，係少左
冬天會飲薑奶

有無女同事講下做完一日對腳臭唔臭

好多同事
近排好喜歡飲桂花奶茶
好撚好飲

用過濾水

換咗好耐
咁都俾你食得出

有無咁好做。 咁多人既

無糖先好飲

點解有d鋪會較到碎冰 有d就較兩三下就算既

有無Vcity 果個靚女伙記 我係成日黎買果個靚仔 可唔可以認識你

倉太多愛玉 所以最近停賣仙草

你地d材料係邊度黎？台灣定中國

913奶茶加珍珠多珠微糖少冰

實在太多人排
我次次見到元朗千色個間都人山人海咁
我覺得vcity個間最好飲

台灣

好鍾意飲 一個星期飲四五次 但每十次會中一次伏
熱鮮奶綠少甜可以係常溫加好淡嘅奶同水嘅味
同一時間買杯珍珠奶茶少冰又係得淡嘅水溝奶味
走冰有時會常溫咁
可唔可以沖好啲
而家如果有茶湯會就唔飲天仁
至少未中過伏

Btw

食水Filter幾耐換一次?

太古城最好飲

的

荃灣城市中心果間勁難飲

天仁其實係佢自己開分店
定好似貢茶俾人買個名開?

我飲親都係熱913 茶不走甜

最簡單果種

大西北人 好少出去 有機會試下

請問有冇得揀脫脂奶？

點解去間間叫珍珠鮮奶茶 次次都唔同味 你地無standard?
我已經係飲全糖 走冰咋 一時多啲奶一時又少啲 一時甜琴食咗屎一時又無味

vcity好難飲 飲過太古個間就會返唔到轉頭

甜度既話可能關珍珠事

係 但係外國佬好鍾意飲茶加糖

係 我覺得銅鑼灣果間都麻麻地

D冰會唔會好多菌

茶湯會係統一中伏
幾次飲奶類完全無味
得個甜字

可能要試下其他

唔同人沖都會唔同味 落冰嘅手感 攪嘅下數都會有分別
啫係同樣沖鮮奶類 有啲人沖到有層奶泡係上面 但有啲人沖唔到 得啲冰同啲奶
同埋依家愈嚟愈多分店 好難控制到每店分店嘅質素
同埋根本有啲店長就未夠班做店長

哈哈 一樣 大西北無間好飲 屯門元朗荃灣 間間都好飲食咗屎咁
兩三年前銅鑼灣就好飲 依家啲人都沖得唔好飲 但銅鑼灣呢間都可以過下口癮嘅

真係好多同事

913鮮奶茶加珍珠

我果次飲荃灣 飲左一啖已經想掉
一黎珍珠un都咬唔到
個奶茶又太多冰之後又勁稀人奶咁款

係咪一田個間 個死阿嬋咁都做到店長
都唔知佢教咗啲乜野出嚟

銅鑼灣長期排幾行 都冇咩時間理太多 唔到難飲都算係咁
太古一係就勁忙一係就冇咩人

幾間都
店長我覺得冇咩特別
有啲普通ft仲沖得好飲啲

原來d機既setting係咁 真心唔知
唔怪之得次次嗌完少冰都問我凍定熱

你係天仁做定返工係港島

想請教下913鮮奶茶個比例
先沖半杯茶然後溝半杯鮮奶？
thx

呢個係叫野飲常識

除非你叫一杯野淨係得熱或者凍

唔係就點都要講嫁啦 關部機咩事

你去茶記叫奶茶都比人問凍定熱啦

試過等左九個字

天水圍嗰間俾狗做

睇左成晚呢個post睇到我好想飲天仁茗茶
明明平時掂行掂過

等耐D好飲都OK
但花園街果間雖然快手
但難飲 未溝好晒咁撚樣

等咁耐仲肯等

屌 有次收銀果個 顧住打機（玩爐石） 我企左喺佢前面幾分鐘 聽order又唔專心 聽漏野

玩爐石就過份左

弼街定花園街 花園街一頭一尾都有間

暫時無特許經營

荃灣千色 飲過幾次都難飲
913鮮奶茶唔夠凍太淡
太古城堅係有水準 又唔洗等咁耐

真係比狗做 又多人 又唔夠人 D人又唔熟手
好易比客屌
利申：非閪客

新個班剩係知道個配方 手法都唔識

最鐘意913茶王加珍珠 半糖少冰
間唔中飲香橙綠

講漏左茶濃

店長無教/求其打份工嘅心態
但前者嘅話 有心學一定會學到 沖多幾杯自己飲就知個分別
珍珠都可以係咁 可以睇得出煲珍珠好無食
不過大部分人都唔會係天仁做得長架啦 算啦

啲香芋可以擺幾耐

我果間少人做到香芋奶綠/鮮奶綠一杯過啱啱好，多數要分開兩次。識手法真係好重要

識沖野飲之後就沖到狗咁，做得唔耐都正常

一杯過多數有啲係偷雞
不過識的確係方便好多

冰要落得啱啱好

點解咁多人買依間野？

日頭果啲都好快用完好快換過煲新嘅 唔會放過夜

可唔可以講下香橙綠茶個比例係點? 想係屋企自己整黎飲

熱野可以加珍珠？
沙冰可以加珍珠？

橙多茶少少

你當芋頭占左一百，咁你啲冰減返啲通常就可以一杯過

橙多茶少少呀
唔記得左㩒reply

發夢聽聞有個肥妹店長好賤格

桂花金萱又係成日賣晒

想香港仔個間 pt係咪都好低人工

其實應該唔會係賣晒…………………………

即係點
無咩人飲所以唔煲?

如果上一杯同下一杯一樣都要洗?

點樣決定係邊度開分店 次次要買都要過隔離地方先買到

你話我肯等5分鐘

因為少人叫 有人落單先會即時煲
我果間就點都煲既
但其他分店唔知啦

定10分鐘 忘記了~

沙冰加珠啲珠會硬

熱飲可以加，但啲珍珠會唔好食

邊間分店平時都少啲人去 次次去都好多人排

大西北分店表示一定會煲

Vcity隔離屯市開咗間 應該減少咗好多人流啦

赤柱

好中龍飲你地啲無糖913珍珠奶茶

5-7分鐘，叫桂花花王又走左去真係棟左係度

鮮奶綠有時會好重奶味冇曬綠茶味
可唔可以叫佢少奶

我反而覺得熱飲珍珠好食啲 軟身啲好咬啲

可以茶濃少奶

多奶茶濃多珍珠都唔使錢 仲有咩配搭唔使錢

有次喺元朗店買 但等咗好耐都未有 我知元朗店係好忙好忙 所以付出我嘅耐心去等待 但最後實在係等太耐 忍唔住去問點解杯嘢未到 原來係漏左單

一般啲單都會將啲label貼係手臂，有時貼唔實跌左落地下唔知就會漏左單 另外有啲人唔睇label number 亂鳩攞，之後搞到又比人問，最後又要沖過，重點係好撚忙

桂花+鮮奶好香又好飲

試下其他果汁溝乳酪

自己研發下啲新野飲啦

利申 1年員工

次次行過勁多人排隊
多人到唔想買

今晚試下

好多時都係啲客亂攞 有次仲要自己攞錯走嚟話整錯杯嘢 重點係已經飲過 之後先知自己柒咗 唔好意思都冇聲

913奶茶即係咩茶整？

大埔火車站果間沖出黎水咁
913似水又唔夠熱，僅僅可以用微暖黎形容
樂富果間個薑奶係冇薑味咁濟，得奶味
大佬薑有幾貴啊

走冰高會較到碎冰，正常少冰就兩三下

硬係覺得茶葉茶一定要走甜 因為冇見過人飲杯茶都落糖 不過上次叫洛神走甜真係酸到pk

啲人想投訴你就會上黎認識吓你

上2星期去銅鑼灣誠品 有10個staff

算啦好冇？

大埔火車站個間熱水爐係後排 沖熱飲個陣 剩係用放係茶桶既熱水 邊夠熱

初二收咗 $20 津貼食晏

普洱奶茶微糖加珍珠 香芋奶綠
913我鐘意淨茶

已經十幾秒一杯

沖得快啲單都唔會有停既一日

沖得慢都係啲客等

不如慢慢沖

反正同啲客講等半個鐘都會買

試過有個鬼妹飲完杯芋奶綠話唔係佢要嘅味話要退錢，最後退左比佢 果日假期黎，仲叫我hurry up

好過我地呀，收都冇得收

我好鍾意飲913奶茶加珍珠 下次可唔可以比大杯d我

我地得一個size

沖沖下整三杯沙冰實慢架，凍熱卡啦卡啦黎唔慢有鬼

淨係收到pt姨姨嘅利士

自己帶大樽黎裝，平一蚊添

唯一一個pt姨姨去咗旅行

點解你地會冇

仙草幾時番貨 等咗好耐

唔通你係

一樣嘅話一次過沖啦 所以聽到5杯一樣嘅嘢飲會好爽

直接攞三千桶沖

有冇人覺得今年新年凍杯係咁耐以來最靚？

要幾廢先會做門面

倉太多愛玉 所以仙草停賣

天仁開工利是有100

再加埋店長都會派

買一送一試過拎5千桶加攪雪糕支野沖8杯熱913奶茶
落奶粉落到手軟

岩岩係cwb誠品買左杯913奶茶加珍珠
但個杯好似細左？

絲打你呢個都世界級 落糖拎住hold係度等啲糖落哂都幾係野

屌 公平咩

咪臭系

我張廿蚊仲要成條梅菜今

奶粉係一包倒落去

5000筒既話倒半包奶粉落去 加一桶茶 開支果糖倒3百幾ml 就搞掂

之後係個杯度加冰加珍珠，一次過沖廿幾杯珍珠奶茶

其實天水圍既話根本唔應該開係西鐵站
嗰個位又多人趕時間行，但又多左d人係到等野飲塞q住晒
結果mtr d保安成撚日係到叫d客企入d企入d
開係天耀天盛或者頌富咪算囉

元朗舊鋪位嗰陣少人勁多

開早員工表示苦等緊個仆街經理過嚟派利是
完全唔明點解今年係佢派，
上年明明係入公司File

下次試下香橙綠
多謝樓主同天仁一眾員工嘅辛勞

唔仆街點做到經理

想問嗌多珍珠會唔會真係多左
有冇得多芋頭愛玉個d

估計你而家嗌多愛玉會比半杯你都似

上次叫珍珠鮮奶綠 睇到佢落樓主所講既奶粉 唔係話用鮮奶咩

真係好好奇
因為嗌過覺得冇分別

可以呀，張單打唔到但我地會寫係張貼紙到

我就一定會比多既

邊個經理？

點解唔做定一堆茶底？係要逐杯整
唔覺得煩？
利申：做酒吧

最多都係做過yylam外賣 幾百杯

做完幾百杯
熱飲變凍飲, 沙冰變凍飲

上面講咗 都差唔多開名咁滯

x2
但前提係你要有禮貌
閪口閪面嗰啲我唔會俾

搬去千色之後 每次買親都話要等20分鐘以上

姓咩

俾多D錢咪會多D囉

其實係人嘅問題啦，我經理店長都好好人

凍913奶茶茶濃少奶加珍珠多珍珠少甜少冰

會唔會俾staff屌

巴打邊間？ 想調過黎跟你

因為走冰呀，走冰最麻煩
唔走冰就好飲！

我一定唔會

啱啱去買 嗌到多珍珠已經feel到個staff陣殺氣

其實走冰只係將冰打碎d 部分會加多d茶

所以寧願你飲少冰或者正常好過

點解九龍灣果間要等咁L耐？

跟隊

做跟班狗先

Vcity啲店員都幾靚

睇完呢個post

係舊鋪個陣天仁仲未上神枱，試過依頭買完等三分鐘就有得飲

係 舊鋪等一陣就飲得 唔似而家要等成45分鐘
利申：起碼4年前

宜家1個人買6，7杯，所以沖幾快
條單都唔會完

今日試咗鮮橙綠
原來咁好飲 發現新大陸咁 下次試吓加愛玉先

做邊間？門市代號

香橙綠茶加愛玉定珍珠正啲？
準備買

以前灣仔舊鋪都好多人買

樂富啲staff幾靚仔

最憎d人叫走冰 有一兩粒冰無碎曬都走返黎話 唔該我叫走冰喎 真係屌佢老母

走冰正確做法係應該加食水

你地加茶都算俾面佢地

係取決茶溫，熱就要冰多D,暖就要水多D
加茶就錯晒

佢間舖咁細間，體諒一下啦
同埋人手都唔夠

點樣嗌嘢飲最方便你哋呢
即係 凍/熱、飲品名、甜度、加珠 等等 點樣順序最方便你哋

講左涷熱飲品名之後就乜都方便啦 同埋鮮奶要轉用低脂都唔該一開波就講

點解913珍珠鮮奶茶冇得整熱

最多人叫邊隻野飲？

食唔食到囡囡

見到好多巴打推介似香橙綠 打算一陣去買杯黎飲
各位巴絲打推介應該甜度正常定係半糖？

珍珠奶茶可唔可以加珍珠？

微甜啦
佢本身d糖真係多到嚇死你

可以
加多一份珍珠+$4
建議你叫多珍珠 不用加錢的

樓主 睇完呢個post好想去買番杯
屋企附近個間裝修緊

咁so

唔會多好多

好 多謝提醒

913奶茶加珍珠微糖少冰
香芋鮮奶綠半糖少冰
真係好撚好飲，等半個鐘都會飲

無甜杯野好難飲
上次叫佢換個杯即刻黑晒面

頂 岩岩去到買話沒哂香橙
唔通連個天都唔鐘意我 #:~

凍熱好重要

芋頭鮮奶綠好味。 d芋頭點整既？

洛神走甜

體諒架
等過一次二十分鐘之後我決定lunch time唔會買
等tea time先 但都要等7、8分鐘

呢個時間多數都賣曬橙汁
下次早啲

好鍾意飲
好想去做下pt睇下啲茶點沖

今日飲左913 冇乜味

茶葉蛋點整

做過就唔捨得用呢個價錢買嚟飲 覺得唔抵

嚟貨已經係一包包煮好 真空咗 我地淨係要加熱佢

可唔可以叫珍珠奶茶走珍珠要爆珠

天仁無爆珠

其實係咪無咩人會叫茶濃？
叫左又係咪真係有唔同

加珍珠就係為咗啲珍珠香
竟然換咗

灣仔搬左之後lunchtime咪又係等返半個鐘

起馬做個月先有得你學，要熟哂後排識收銀同擠雪糕先

水果茶配方?
奶綠係綠茶?

香芋係粉?

係真芋頭，加糖加水煲足九個字

點解加甘草?

有次去天仁買野飲
見到有個鄉音老母話杯熱飲太熱又話唔夠甜
（我聽到個staff 話佢叫左小甜所以咪無咁甜）
果下好想代個staff 屌9佢咪撚咁on9

每次飲到沖得好嘅都好開心 多謝你地沖得咁好飲

自備杯大約咩size？
通常啲人係攞咩杯？

夠450cc就ok
starbucks杯/自己水樽

早排成間公司都冇單杯袋
最後等左個幾月先黎批m記袋頂住先

你估你即刻落單就係即刻沖你個杯咩

天仁茗茶邊隻抹茶粉好飲

葡萄柚係咪都係朝早窄定？

樓主係咪讀polyu

今日去左誠品買熱香竽鮮奶綠
一d都唔熱既，似常溫多d

天水圍同事你好

全部水果都係朝早窄定
有時好賣既話要晏就窄多轉

913奶茶點沖？比例係茶水同奶1比1？

一定冇煲過直接出啦 下次你叫佢熱啲丫嘛

完全唔係

天水圍咁忙，要我返不如叫我去死

用奶粉架喎，
奶粉係28g，
鮮奶比例就
奶2:茶3

多謝巴打，想自己試下沖

今日買左杯水果綠茶
酸到呀媽都唔認得 係咪我口味問題

前排成日比客鬧冇袋
之後有翻袋有人夠膽死買6隻茶葉蛋話分開袋
買幾杯野飲又一杯一個袋咁拎
講真你行幾個圈都飲完杯野啦
返到office又唔洗再拎住有得放低
你話你推住bb車冇手果d就話姐
根本就係啲自私仆街亂用d袋先會chur得咁快

見到啲人兩手fingfing都要攞個袋
打從心裏屌出聲
仲要攞個袋裝完即刻插飲筒飲
自私到乜閪咁

呢啲人一杯一袋真係即刻攞個兩杯袋扮哂好心咁幫佢入返落一個袋啦 心底係覺得呢啲人好浪費啲袋

通常都係加多50茶如果有奶粉或者鮮奶就會落少d

三個月之後有個考試 合格之後可以加人工

想問去冰同常溫個沖法有咩分別
有無得叫半冰

利申考完 加得雞碎
唔知如果我想加第二次人工又需要啲咩手續呢

之前係女人街天仁遇過幾次有個靚女
唔知依家仲有無做，如果無走應該做左一兩年了，我第一次買個陣佢岩岩開始做
利申：無圖

去冰係加冰然後打碎晒啲冰 所以都係凍
常溫係加室溫水
冰量得少冰同走冰兩個揀

點解香芋奶祿會好飲過香芋鮮奶祿咁多

糖既份量係咪用機set好？
試過飲熱奶綠 7分糖 好似水咁
有冇得叫佢沖過杯？
但叫佢沖過杯會唔會屌我 ？

旺角個邊有個好靚仔

其實都係 個次大埔個間冇人 我一俾完錢一岀個張貼紙就沖啦 結果真係我個杯呀ching

正

原來凍熱要排最頭 無人教過 次次都係最後先講 下次叫個陣會注意返

特別讚賞屯門vcity分店 有個比較大舊既男員工
通常返朝早
佢沖得零舍好飲 唔會重奶味 又唔會重茶味 而且好細心，話說當年我仲未識咩叫常溫 淨係識走冰 係佢話我知有常溫呢個option
希望知我講緊邊個既員工可以話返比佢知有人好鍾意飲佢沖既珍珠鮮奶綠

覺得唔夠糖咪叫
佢加反囉，咁就要沖過杯
利申: 唔知你叫鮮奶綠定茉香奶綠

鮮奶綠本身就好似水

香橙綠茶點整同埋用咩茶包？

鮮榨橙汁，加綠茶

2.啲冰係冰機整完之後用人手擺過去個櫃，個櫃有蓋不過平時唔會點樣閂埋
3.冰機每一個星期洗一次，冰剷每次用都會用噴酒精同用熱水過，裝冰嗰個櫃每晚都洗
4.幾好

應該係加得一次

用邊隻茶葉沖

有無叫你去赤柱做

913人蔘烏龍

上去度假

有無攞啲二手茶葉返屋企沖

有無人記得觀塘嗰長髮mk

有冇D食譜睇睇，做水吧想睇下沖唔沖到

同啲客講913係人蔘烏龍，佢地會即刻覺得隻茶係好甘

同直接講自己邊間差唔多

直接自爆

溫馨提示各位手足:
反工要小心CCTV
總經理好鐘意睇

呢排成日比上面捉制服

比總經理捉冇fill茶葉產品

捉耳環

唔係講笑
平時好抗拒飲呢類飲品 以前細個為食飲完覺得喉嚨唔舒服又好頂胃咁。 又成日有新聞報有塑化劑，奶精乜乜乜

不過試過你地嘅珍珠鮮奶茶 叫暖 少糖 真心覺得幾好飲
最緊要飲完冇咩唔舒服嘅感覺 員工大部分又乾淨企理

每次黎親都係我走左去食飯

乾淨新鮮真係好重要，唔係賣花讚花香，貢茶真係冇得比

馬鞍山嗰間執柒咗
美食沙漠唯一嘅水源都無埋
仲要開間垃圾歇腳亭

冇人捉我帶耳環

你地有冇人油過天花板？做埋工人

913到底係咩意思

有冇mk個間個tb mon post
好cool 好想比你踩

樓主想問下係咪曾經出過一隻叫咩花茶
入面有奇異果又有雜果咁
我記得好撚好飲，但飲完個次就消失左一樣
係咪已經冇再出？

好似叫咩桂花咩咩茶 真係唔記得咩名

識佢識你

奉勸各位睇清楚自己杯嘢飲

今日我係某大書店天仁買咗杯913
到自己個no.就好興奮過去攞
點知見到個阿姨攞起我杯嘢飲插飲管
飲咗啖發現唔係佢嘅
再拎走支飲管放返低杯嘢 扮冇事發生

我即刻指住個阿姨同店員講
換過杯

成班店員都一齊討論覺得離譜

利申 勿相認

大陳生有無同你分享佢仔女啲嘢

知你邊個

CLS

有無戴眼鏡架？

我都遇過！
有個女人on99唔聽no. 拎錯人杯野 飲左啖先發現錯左，仲屌返店員轉頭 話人比錯佢

桂花鮮果茶？

x2
返工照帶完全唔驚

係咪冇再出啦？

係呀
唔知點解上個暑假無出

大西北店員表示店長十分好
分區就

好慘呀，好彩我間舖無乜女
咁你仲忍受緊班八婆

成日都有客係咁架啦
有無客係識睇飛同no.架

我會開聲屌佢
：麻煩小姐下次睇清楚label先拎飲品
但我無試過收投訴

最慘係我地D員工 D人成鬼日拿錯 搞到好似我地錯咁 仲要沖多杯

有無同事聽過客嗌
冬菇茶

通常見完幾多日有通知
我答佢可以返好多區

相認

好想飲番阿🤦🏼‍♂️

真係好好飲呀
熱913茶王無糖加珍珠
一日一杯

微糖 好撚好飲

新咩人，你講緊你自己咋

仲有無，想聽多D

我D客聽到就投訴架啦
所以我會教佢睇飛，好似教小朋友咁

追po: 唔明咩叫VIP
你地間舖先有？

我間舖都有試過啊，就係每次翻6個鐘更
跟住又成碌竹咁企係到咩都唔做

最中意飲熱913茶王加仙草/珍珠走糖
有冇在職員工 點解呢一兩個月都冇哂仙草？

還好啦，係會辛苦既，一入職係46
Walkin去鋪頭問下藍色衫既人

公司想清愛玉貨，所以無賣仙草

係咪好快就加人工 都係睇你做唔做到野嘅啫

大約3個月會加啦，真係睇表現多
無乜投訴就得

之前見全職冇請 尋日再去見多次
機會大唔大

凍913鮮奶茶加珍珠半糖小冰堅係正
每次見到你地沖極都仲有十幾二十個人排真係覺得你地好辛苦
Btw想問下點解啲茶葉蛋可以咁好食咁入味？

啲真珠有冇甲由

茶葉蛋唔係自己整
我哋只係負責煮熱佢

成舊水開工利是

同好

係十幾二十人排隊，但一個人可以買成10幾杯，所以就會等得好耐。
做左幾年就唔會覺得辛苦，因為習慣左

咁就唔清楚，因為我初頭做同宜家嘅做法可能唔一樣，你預50左右啦
利申: 頂薪嘅pt

第一次佢問我金鐘O唔OK 我話唔考慮 但我話可以太古 將軍澳/APM
尋日我話對面海既都可以
樣應該算正常 應該係

可唔可以簡單講下點煲個茶底?

我試過係希慎間天仁嗌913奶茶+愛玉，之後肚痾。之後問返東港城間天仁先知正常係唔可以咁樣加，因為奶撞檸檬。

外人點知要講左凍熱先

屌 其實收銀個到會貼住張紙寫明叫飲品前請先告知要凍定熱 但大部分客都唔撚會睇

嚟啦！！
大西北區歡迎你

頂薪x2
想知其實仲有無得加

愛玉點整架 我見有啲係用綠茶加愛玉粉 但天仁呢隻有啲水果味 好食好多

公司有冇出一疊疊優惠卷
好似鴻福堂湯卷個啲

好似真係用愛玉果D種子來整

其實點先會請？之前見過pt但係冇請

個人正正常常，做到下野就得，比更係返得多嘅

直接叫佢幫你落返糖咪得

點解天仁咁中意張啲野飲儲埋一堆先出?

蜂蜜綠茶幾錢

咁慘 仲以為有人搭訕添 天仁通常都好靚女

有無香芋奶茶？

你去譚仔都識叫凍撚死
點解叫呢D會唔識

香芋奶綠就有
試過就知好飲

51.5

你係邊間呀 人工係點

返開油塘
成個office都係女人
好撚痴線
唔洗相認,無人識我

有咩員工福利 沖野俾自己飲會唔會俾人鬧

跳左催都唔比 咁係咪要等十粒鐘先比問

呀head?

吓 竟然係咁 我去親屯門 見到唔係佢就唔會買

個男員工有無戴眼鏡架

dse完去見工大唔大機會請
冇經驗
港島區

薑奶係點整？好香奶味呀

Vcity同事

我見過灣仔上環香港仔都唔請

相認啦 幾時返工啊

香港人就係咁麻撚煩
個個都係自撚私
所以依家我嗌冧巴會加一句
其餘號碼請耐心等候

飲過一次香芋鮮奶綠 就返唔到轉頭
但啲芋頭可唔可以細舊啲 我吸唔到

我係咪好耐無見過你

飲完好飽

試過一個人沖，順no.整
因為有人買左十幾杯，就好耐都無叫過no.
就俾其他客話點解整好都唔出俾佢，好趕時間
所以順no.出杯都係唔得
我覺得都係因為香港人本身就係缺乏耐性嘅動物啦，過左1,2個no.就起勢催
一係就企係你面前望住你沖，以為杯野一定係佢嘅
同埋試下買完唔好去排隊等叫no.咁傻hi
你排得幾前都無用，我地睇no.唔睇人嘅

新制唔係考完先有得加咩

你個名

原來咁多vcity員工 下次黎搵你先

Er... 唔記得左 好似有... 又好似無 有dd肥 但有肌肉個種 上面有員工話佢畀人炒咗

點解鐵觀音朱古力咁貴
其實一日有幾多人會買
好唔好飲

我都想知點解咁貴
未飲過但沖個陣覺得幾香 好重可可味

呢個價錢可以去PCC/ Starbucks買
所以係咪無咩人買?

即係你講緊我
算啦唔緊要都自爆埋
另外有個係肥肥地嘅就走咗，我就仲喺度
歡迎隨時嚟搵我

下次留意下先

仆街啦以後無得閪面

市中心開咗，vcity 沖得難飲咗好多

平時叫開普通珍奶, 睇完呢個post試下叫913加珍珠, 又幾好飲喎衰鬼

有無暗號 定係我地直接 hi荒謬大師

就咁話啦叫我荒謬大師

Hi 荒謬大師 要一杯少冰既香橙綠茶你老母

播到fung fung聲

俾人告要賠錢
俾錢買版權嘅話買得幾多
正常都無得播

可唔可以R 折

實得架，如果撞正我返工的話

其實只可以細聲播 聽講過有啲保護音樂版權果啲人會著便服扮哂野咁裝你，好似之前香港仔果間差啲奶野 你睇大快活果啲播黎播去都係果首

可以有咩折 比好多好多珍珠我當折得唔得 講完hi荒謬大師 之後認錯人就好笑

聽聞荒謬大師聽日會返工
珍珠小事啦

對錯人講就仆街

仲有幾時會返

呢排好忙好少返
多數都返星期六日架啦

無wor
岩岩買比人問完

冇得同你相認添

飲左913 鮮奶茶 好重茶味 但感覺奶還奶 茶還茶咁 係咪咁架

就黎1001 搵人開第2個POST 叫 天仁茗茶 你問我答暨員工吹水區

咁都有1001

帶自己杯黎買熱飲，店員會唔好似starbucks幫個杯咁沖一沖熱水先？

直接上facebook佢個page inbox佢就得
好快覆你

邊啲係奶粉類野飲
本身食糖超左標都會爆痘痘

有無人做香港仔

開返個2先

唔知是咪咁貼link 貼咗唔好屌我

1000